入黎講底你每年交幾多稅

幾百蚊

唔使交

$0

$0 自己未收過税單

82

$0 ; 供養老豆老母阿嫲, 再讀緊master

屌喇媽。。。成10皮稅單，收到真係嚇一跳

返咩工咁勁

今年退左萬幾蚊

10萬稅唔算多人工
無樓供緊雙親免稅額都無好易中

成百萬wo

想交稅就自然冇咩稅要交

做哂扣稅野未先？

我姐夫未結婚之前冇供樓冇得扣雙親
年薪冇百萬都未交十萬

要交定未駛交先？

Sorry打錯，都要交十萬

結左婚都應該會好好多
叫佢幫你家姐買埋醫保 年金 扣盡佢啦

幾多？

$101 當帛金

其實搵一百萬一年左右計埋暫繳稅就要過十萬
諗起都灰

21

斗零都吾駛，但係交好撚多差餉同物業稅。

利申： 半個癈老

做邊行咁勁

離題問一問，想問呢期個暫繳係咪冇稅務寬減？

8萬，計埋父母子女老婆免稅額

暫繳果 part好似不嬲都無？下年有就退返/減

$7x

14萬

8k左右

thanks，年年都唔記得

2皮幾……我吊政府個老母

4萬8 屌佢老母on9政府

差唔多成千

從來都無

交十皮同交廿皮
都係交一個月多啲糧
你冇野免税係咁上下

十萬

20K左右

屌 5萬

幾十皮起

留名睇避稅攻略

第一期八萬幾，第二期兩萬幾

六位數

7位數

之前睇po話連登仔fg都交30k....

計唔計stamp duty

香港交得個小小稅就叫哂春，其他國家d人都未屌

$0 無做野半年以上

下年要我交8xxx

好肉痛

人工低已經係另類稅
正常打工仔就萬幾兩萬

幾十蚊博彩稅

其他國家有福利真係自己享用到你唔拎黎比?

呢個垃圾政府1蚊都比多佢

0

7至8萬蚊

5xk

7皮

醫保唔係65歲以上既家人先有得扣？

每年都交stamp duty
人生嬴家

俾緊4皮 有一個65歲家人供養免稅額

好出奇？

人地住屋無問題
你香港交完一定有？

間接稅先甘
成班傻仔以為自己唔使交稅

印花稅計唔計

入油個個月都300咁上下

4萬幾

可以點唔洗交
幫老母買醫保扣？
唔撚想畀個垃圾政府

唔係
Under 自願醫保就保費x稅率
你幫屋企人比埋就可以加埋扣

雖然唔係好多
但買一個可以扣稅嘅醫保
都好過俾錢政府

印花稅算唔算

1000

計過下年差唔多40萬...

幾十萬到百零萬都試過